今日機場，其實好小事

核爆都唔割

殺人都唔割

今晚其實好小事 洗乜理班分化撚

分化撚

1.警方已聲明安排卧底扮演唔同人士

2.星期二集會人士明顯比星期一集會人士激進，有集會人士懷疑有卧底煽動

3.尋找可疑人士中，意外發現2名大陸人士，名字與2名福田公安相同，一人被發現後因意圖襲擊集會人士被制服，隨身身品中有武器

4.懷疑公安登上救護車後，現場人士隨即發現另一名可疑記者，對方並坦承自己假扮記者

幫手文宣

其實係咪大部份人都唔明咩叫割蓆?

LIHKG @ Android

長期抗爭
檢討後再出發
不分化 不割蓆

咪就係
又話驚呢樣驚個樣
笑死人

核爆都唔割啦

推上頂!機場應對方法!

係室飽機場 係包和機場 唔係佔領機場 唔係癱瘓機場

機場就唔撚洗走既
機場影響力咁大
搞左咁多日都無出tg 驚閪咩

同意

我覺得唔小事啦，再係咁失控只係自己玩撚完個運動

不割
睇下警方，藍絲 點做

推

Agree

721 811

比盡咪檢討
唔割

唔割
但係一定要認真解決
推救護記者同first aid 既問題

有幕32 影黑警同示威者對侍果陣，我無眼花嘅話好似見到示威者拎伸縮警棍

好小事 好小事 好小事

今次係內部問題太多

大家要繼續團結
點解星期一咁多人 係因為我地對政府 黑警都好憤怒

我地會擔心勇武手足受傷、被捕。亦希望爭取更多民意去推倒政府

勇武手足會用盡一切辦法保護其他手足 同時用不同手段去打倒政權

手法不同 但係理念一致
團結一致先能夠戰勝對方

係檢討 但唔割
記者救護唔搞

對家送撚哂頭都唔撚識用日日亂鳩屌有咩用

拆招先，其實唔難拆
但前線一定要冷靜，今晚睇直播嘅包括自己人都會覺得成班癡撚線

今日文宣方向
警察拔槍
發現大量公安
一切都係柒婆既錯，民怨四起導致今日既局面
阻人上機既極有機會係公安

721 811

推
洗走三毛分化POST

(集思廣益長文) 求大家用2分鐘時間睇睇 解決問題

屌 講到以為毆打完咁原來只係打咗一嘢連登仔真係好鐘意自亂陣腳

用翻政府個邏輯，係個個人搜到藍衫，有合理懷疑佢係之前打市民嘅暴徒！

1. 唔可以打記者
2. 唔可以打救護人員
3. 唔可以係冇黑警情況下用雷射筆同電筒
4. 唔可以濫用酷刑
5. 唔可以攻擊一般平民

就算係真係打仗
任何軍隊一定係紀律行頭
如果唔係一兩件on9係可以壞左大事
和理非回合就和理非到底
勇武環境就徹底勇武

真係 其實好少事

［中計撚入］唔好成日話輸民心啦

小事？唉......

警察都未打記者，你班豬隊友先做。

唔割呀！

再推

［文宣方向／準備］狗改不了吃屎，今晚機場又係福建幫ｘ黑狗ｘ公安，破壞機場和理非！

鍵盤戰士全面進場

［有片］手 足 為 咗 救 人 先 打 狗

[正視聽]黑警舉真槍前因後果

只會繼續拉 人地講明 唔會屈服

睇住今日係狗卧底同公安帶頭

所有衝擊行為都是警察假扮示威者所致，促請政府成立獨立調查委員會澄明事實！

不分化不割席不被仇恨支配

除非我地有真槍 唔係嘅話老西都唔會放tg啦

咁小事
沒事兒啦

不割蓆 不讉責 不篤灰 不分化 不放棄

分化撚
我完全理解前線情緒同心情
不 會 割 蓆
團結一致！

唔撚割呀，唔好再問
但係都請手足聽下意見
今日係唔完美，但可接受，可改善

完全攔截離境出口，會令唔少人真係未必得到賠償或者改機票既安排，而佢好難再拎錢出黎買過第張急機票
可能大部份人都好沉醉812既完美勝利，所以813都想重覆同樣既完勝
但大家今日都知道，晏就真係好少人，係812既10分1都冇

道唔道德既爭論廢話唔再多講

我想提出既係，阻塞可以做得形象好啲
而形象好係對爭取國際支持好重要，我明白救到香港既，只有香港人
今日晏就咁少人出黎我自己都好唔開心，覺得香港人爭取唔到係抵撚死
但多一個朋友就少一個敵人，多一份支持，就少一份反對

今日我見到T2阻塞係示威者同旅客之間短兵相接好多衝突，係好唔理想

我自己思索左一日，我認為最可以Balance到支持同效果兩者既

就係每一個通道都用行李車塞，係最左或最右既位置，留一至兩架行李車既位，俾旅客排隊上機，同時展示一啲道歉既標語，亦都可以減少肢體衝突

咁樣做係絕對可以令航班延遲，而產生既雪球效應，最後係可以慢慢逼到機管局將夜晚同半夜既機取消，因為要時間處理前面既航班

參考
我係空管主任，我想講今日機場真係呢兩個幾月黎香港人贏得最靚既一仗 (下集)

咁樣同樣可以做到癱瘓機場，你唔好睇少夜機同凌晨機既數量，轉機既亦都有好多，更重要既係，如果我地人夠多，我地可以令佢取消既航班提早，人數少就可以令航班要多啲時間上客先起飛，從而令後續既航班慢慢谷爆而取消
但係要一視同仁，全部都係要排隊入離境閘

絕對唔好有暴力衝突係我地同旅客之間出現

唔撚割呀！但你要聽入腦！

[有無人答到我] 好奇一問，點解唔圍港珠澳大橋/高鐵站？?

有冇絲打借個膊頭我喊三聲

[緊急] 文宣應該立即煲大真公安同警察抆槍呢兩件事

真 d野咁撚多

成班民意撚成日驚上腦，郁下就世界末日咁

啲人講到今日塞左機場美國就會放棄通過人權法案咁撚大獲

停一停 咪比怒火衝昏頭腦

大家捉鬼分化搞咁耐，係時候做返正經事推正經Post

’呢兩日機場𣎴合作運動雖然成功搞到經濟，但無可否認係有失民意，縱觀兩日運動情況
尋日係人多，但大叫廣東話令遊客好難明白發生咩事
今日就唔洗講，唔夠人唯有塞路

但事實上國際支持都好重要，機場除咗經濟問題，暫時其實仲有另一個天大優勢

目前為止唯一一個可以比示威者唔受傷地表達訴求嘅地方！

我地要做嘅係打M男同情牌，我地唔想阻到你，但香港人已經流了太多血，唔想再受傷！

POPO每日做嘅野過分十萬倍千萬倍點解仲有咁多藍絲廢老中立派支持？
因為佢地會做門面野，會開記招發布對自己有利既訊息，你可能笑on9
但肯定有唔少藍絲會信覺得你班廢青搞事

機場同時係一個好機會，比和理非做盾去Cover勇武巴打
大量文宣鋪天蓋地，除非外國人自私到仆街，唔係點都會可憐下你

我夠膽講，係示弱方面，香港人認第二，無人夠膽認第一

呢啲時候M文宣就好重要，去到今日都未到對國際用文宣真係要檢討，首先我地要

1.清晰五大訴求嘅slogan，等遊客知我地發生咩事
2.打多啲同情牌，必要時之前跪住叫人擺工嘅方法可以再用，表面功夫要做足，我地係比香港政府逼到絕路先阻到你
3.人多！！！講幾多嘢都無用，無人實收皮

最簡單可以喺機場話I am sorry for any inconvenience. Please contact your country's embassy for protection NOW. It helps you as well as exerting pressure on HKGOV.
咁樣明面上打同情牌，暗地鍊住政府春袋，就可以出師有名！最重要係畫面！你想NOW或者外國媒體報導將Cover係你搞喊小朋友定跪係度求遊客原諒？三罷個陣連廢老都跪，而家點解和理非唔可以Cover勇武合理化成件事？就算黑警清場，輿論上都唔會係驅趕一班搞旅客既人！

用埋同理心，機場人多無wifi，好多旅客除咗白等係唔知應該點做的，想上網search點做都唔得。
呢個時候最需係指引遊客可以點做，例如租酒店，claim保險，附近邊度有酒店，搵航班同AA投訴或者claim錢，總之將個問題射落比政府機構，避免示威者同遊客對立

點樣達至最大效益？當然係將呢啲資訊同文宣夾埋一齊整成小册子，大家都想要呢本嘢，令香港情況更易輸出比國際，亦都做返示威者友善一面比國際睇，拎返民意

我會建議小冊子有以下內容
1.點解要反送中
2.五大訴求
3.示威者被逼壓，被傷害嘅圖，每頁有埋Qr code可以睇埋相關濫權合集
4.道歉！阻到你唔好意思，但呢度係唯一唔洗比狗射嘅地方
5.有資料點求助，將個波推比政府

咁文宣黎講要超級M，將和理非嘅作用放到最大，亦都係和理非可以cover勇武手足嘅機會！

認同入post做文宣

咪就係 洗撚走咩
今日話咩暴力 真係小事一宗

今日捉到大陸人，班人唔係用黎做武器反而全力屌自己人

係人係鬼大家心裡有數 。前線勇武要知2核彈都唔割

推呢個

今日有兩個重要信息
一係要拆鬼呢招 對家玩spy防不勝防 要想辦法破狗狗情報網/截取狗狗情報
二係前線手足呢兩個月壓力好大 情緒控制唔好 可能要休養下 和理非要出場

其實今日好小事 與721 811相比 雞毛蒜皮
文宣 要拆今日單野 盡量冷處理

乜撚野叫殺人都唔割

點解要殺人？你比下point 啦屌

整翻個勿做on9仔手冊，俾翻發夢者繼續追夢！

[捉鬼大師]鬼 從來係無需要捉

其實真係好少事
過兩日一出tg就無左件事

不割蓆

其實唔小事，已經收到風有淺黃係想割，依家係小小民意都唔可以失，除非想焦土

👍🏻

出面熱門講到好大件事咁 都on99
肯定無出過門

老實講掟汽油彈都無割，而家先黎割。

push

屌你收鳩皮啦分化撚，長沙灣之前都打緊，到長沙灣打一個拉一個，但拉左大公

咪就係 屌撚到

打左啦 一早
你平行時空呀
你黎分化架 仆你個街

咪就係

真，希望人地唔好咁潔癖之前，自己要先戒左佢

核彈都唔割-yes
不過都要睇下個核彈係邊個射
有機會係對家混入我方
係不合時機果陣將你個核彈射落海
你都唔阻止?

我覺得而家最大既問題係有班人痴左線
叫佢唔好割蓆 反而比佢話係鬼
但不割蓆 唔係一開始就傾好左架咩？
有班人動搖左 走去話班繼續堅持理念既人係鬼？
e排我聽得最多既係：「檢討唔得啊！咪濫用不割蓆！」
我想重申一次
中文檢討 係指件事完結之後 作出檢視、研討、反思、改進
而唔係割蓆、慨嘆、後悔、捉蟲入屎忽、無中生有、互相猜忌
有d人話「中場檢討唔得咩！」
有睇波既人就知道 咩叫中場休息
出面打緊既時候 唔好同我講 e d叫中場休息
個波仲踢緊 就全心全去踢個波
真真正正中場休息 係等個個坐哂係度喇
就歡迎大家檢視、討論、檢討、反思
隊友係出面踢緊 領隊同d後補係場邊打交
e d叫後欄著火
我講多最後一次
出面打緊仗 割蓆既 全部屌 不理因由 多謝

又話唔割
打2野個黑社會就洗版話點點點
唔撚記得佢斬人?

唔割唸辦法補獲

掂兩下 出面吹風吹到地球大爆炸咁

勁少事

比著外國，發現奸細一早私了

而家需要改進下，唔會割蓆

香港加油

立場哥哥都叫大家理性思考下
唔好俾仇恨支配自己

過咗啦, 唔再開post, 唔再推咪冇事囉
大家嘅comment有睇過
唔使理有冇鬼啦, 冷靜下反省下就得

日撚日話不分化但係日日都分化緊

繼續bo番721 811 機場今日好小事架炸

檢討
唔搞記者
唔搞救護
但唔放得人

［置頂］［緊急］ 民間記者會請幫手

核彈都唔割

聽日一定要做！！！！

理撚得佢有冇鬼！！！！

讓條路俾旅客，然後禮貌鞠躬道歉！！！！

今晚大家早d翻去，準備文宣！！！

補充
就算有鬼帶頭打
都冇所謂
呢d黑社會本身抵死

推!!!!

唔割，但一定要檢討。

咪就係
掂兩下手仔就吹到咁大件事

唔set唔割, 核彈都唔割, set完規則俾你有藉口割蓆?

811

[突發] 原來機場帶頭踩疑似公安既人係黑警扮, 文宣快D做野!

其實外媒完全冇理過你示威者做過咩錯

啲傳媒幫大家頂晒箭
大家只係唔媒分化、互屌同捉黑就得啦

唔好再捉鬼

推，不分化

感覺係因為第一次喺機場發生呢類嘢
恐懼源於未知
發生咗 好小事
冇咩好驚

真 連登突然有班分化撚

唔完美，可接受！

岩聽

警世文 機場一戰之我見

我地唔靠外國靠自己？攬炒巴登報無？共和黨無？人權法無？侵侵無？澳洲無？聯合國無？人權組織無？如果無外國 一早派軍隊殺撚哂我地啦 我地個焦土係要靠外國架？無外國制裁我地一早死撚哂啦 咪撚咁低能啦 你依家咁做未又係搞9旅客想等外國出聲，但咁搞無人會想幫我地 我想贏呀，唔想發左二個月夢白費呀屌

咁你依家去夾住班旅客，唔俾佢地走，直至外國肯幫拖，咁你照下鏡，果一刻你係香港人，定係變成一個暴徒？你真係覺得咁樣對個運動有幫助？平心而論，我唔該您跳出深黃框框用普通入角度去睇呢件事，外國唔係深黃，我地一直係自己個框框去睇，好難贏，我地要多角度思考，去就自己爭取最大既勝算

依家係林鄭擺到明放人入機場帶頭搞事 想抹黑我地 點解我地要中計... 我知我地點都唔割 我都係 但對個運動毫無利益 外國知道既資訊無我地自己人咁清楚 佢地只會覺得我地係搞事 你係機場衝，除左肉酸有乜撚野用，記唔記得點解我地去機場？係因為想宣揚我地個情況係全世界旅客知，我問你，我地依家似乜野？？？我地依家就係肉撚酸，連旅客都反感，咁我地當初去機場為乜呀？

借問聲 咁樣連全世界遊客都對我地反感 我地仲係咪當初既香港人 為自由去爭取？咁樣橫蠻無理法只會令我地立場惡化，對我地既抗爭有咩幫助？機管局自己取消航班我地先叫有用，咁樣自己阻人上機 有咩意義？機管局會因為你阻住果幾個遊客而取消航班？個遊客未無辜硬食哂，再加傳媒抹黑，我地未輸哂囉 ，依家搞到我地變到神憎鬼厭咁 仲點樣贏 ?醒下啦，唔好俾憤怒沖昏頭腦，我地係要贏，唔係要發洩，咁搞對件事無幫助，琴日機管局警察咁搞，世界矛頭直指政府，但今日呢？直接我地呀，理智呀手足,我地要贏!!!!!!放下仇恨，智取，唔好俾林鄭得逞...機場戰線應該係繼續文宣和你飛好嗎， 不分化不割席，但真係想贏，唔想一子錯滿盤階落索

記住我地香港人係點

要捉
但點處理要傾要有共識

不割

真係笑死

真係好撚少事
吸取經驗下次更好

之前汽油彈啲人都唔割，今日咁少事邊會割。

打下人，打下車，爆下玻璃就衝晒出黎割
機埸打人？血都無滴
你睇下對家打到我地d手足點樣

[置頂] 和理飛814

唔完美
可接受

場運動未完架
唔好比3毛帶風向話輸
其實唔係好大件事，個大陸佬擺明挑釁，引你地出手架喇
最多係蠢左但錯唔晒

就算真係行錯一步咁又點，咪行番岩佢囉！
政府錯左十幾廿步都未跪低認輸，我地做乜要咁灰？

搞事既都係黑警做臥底
扮示威者搞事去抹黑手足

今晚之後 放返個焦點係721 812同埋黎緊嘅818到！

同意發生咗既事好少事
但反映出前線必須更冷靜更有獨立思考

從來都唔係【癱唔癱】既問題，而係【如何癱】既問題

求大家睇下同投個票
今晚係轉捩點

外國咪一樣咁罷工攪到飛唔到

剩係台灣都有長榮成日罷工啦

睇開D啦

再做好啲

屌個熱門全部輸 女義士比人蓋過左？
槍口對外 不分不割
槍口對外 不分不割

核爆都唔割

Push

啱

將矛頭推返俾軍政府

［機場快入］唔好再糾纏係捉鬼問題上

一齊去到呢一刻好唔好

咪就係 笑撚死人咩
人地班狗都無割過
我地掂下手仔就地球大爆炸咁

其實搞機場，旅客嬲我就預左
點解佢地嬲，我地就自亂陣腳?

得 即刻share

次撚次都輸 又民意逆轉又最大危機
你唔係唔記得香港人特點係善忘呀
呢件事過兩日咪又唔記得
今次運動係班鳩官同警畜日撚日出黎搞事先持續到咁耐渣麻
唔好成日小事化大啦

真 過左兩個月 香港人已經唔記得死左6個手足
幾百位被捕 元朗721打人 811警暴

最緊要係學政府
咩野都唔提
亂打女人、公安就一定日日提

最啱聽係你 推上去721 811

而家歸哂邊，係藍就藍，唔會變黃架啦
其實好小事,今日單野應該引以為鑑
傾下會唔會有個捉鬼SOP , 之後做返好D Pr

真on9 唔好小事化大

雖然鬼係要捉，呢個場面亦不太樂觀，但正如天琦都話危難關頭更加需要理性同思考！堅持不分化！不割席！加上要歸邊的話一早都歸哂㗎啦！大陸又一直抹黑我地係暴徒，就算幾和平佢都照會抹黑你暴力，有乜好擔心，反而對外國嗰方面文宣組要加大力度小心描述今晚的狀況。而家我地只需要檢討改進同繼續五大訴求！警察做到幾出面幾肉酸都可以繼續耍無賴，都有人盲撐，都無人分化佢地，我地唔好小小野就散哂軍心互屌！

同意 係要檢討 但唔好自亂陣腳

今日割五城 明日割十城
你今日可以覺得小事，他日都可以覺得打傷無辜平民都係小事

係唔完美
但可接受
亦要改善、改進

好小事,唔割

根本就好小事
係啲三毛吹到好大件事
Tear gas? 無放過
阻遊客？幾日後仲有邊個記得
打環時記者？幾日後仲提住既咪得支共同港共
最大件事就係有打足比狗捉左
同埋大家唔好成日凝住有鬼
有鬼呢樣野由兩個月前已經有
只係黑警係811故意比大家知等我地鬼打鬼
我地唔可以中計！

第一點一定要煲到最大
佢話係非法就可以是Q但放臥底入去
然後臥底引人搞事（先唔好話佢係主動搞）
佢地就可以拎呢樣野做借口
拉人開槍用私刑都話係合理武力

對面做錯就無限放大,自己呢就好小事

有幾撚大件事呀？
輸你老母咩

但真心可以檢討下，無理由原地踏步

可愛的香港人… 唔好俾憤怒蒙敝理智 勿忘初衷
我地爭取嘅五大訴求 為咁多位義士討回公道
捉鬼黎打 阻住救護 真係無補於事
但話咗不分化 都不割蓆
每次都有吸取到嘅經驗 我地下次做得更好!
加油

正確 圍幾個人姐 咁都割？傻左？

我都覺得好少事，只係亂左D，預左比班大陸狗做文章，大家集合番黎，唔好散，聽日繼續！

次次一有威脅到政權嘅活動出現，
就有民意燃衝出黎大叫，失民意呀失民意呀，
都唔知係五毛定真心膠，
你地真心覺得有抗爭方式係有效，而又乜人都阻唔到?
遊行靜坐都會阻路俾人屌架啦
香港又唔係民主政府，會聽民意，
你仲想攬住民意過世?
文宣到有700萬人同你一齊遊行，政權就會屈服?
文宣到全世界強烈譴責，佢地就會出兵幫你打政府?
自己香港要靠自己救，唔係齋靠民意就得，
任何威脅到政權嘅方法都要試，
各有各做，核彈都唔割

日日新鮮 點夠人地玩
次次大單野 第日都有新鮮野嫁啦

但我深信無人會忘記 6月到而家既事

推

不要說豬隊友害到我地輸晒
試着說唔完美,可接受,但需要改善改進

都唔明有咩好嘈

文宣係事後避孕丸
加油 全力傳

核彈都唔割

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

死都唔割 唔割自己做過乜

係 既然件事完左
而家好歡迎大家檢討今日所發生既事
慢慢改進 大家一條船 一定有出路
岩岩我最唔樂見既情況係
一有事發生就有人瘋狂出post癲左咁割
而e兩個月 真係幾乎次次都係咁
大家係咪應該反思下 自己夠唔夠堅定

話輸果d好撚on9 一晚清袋論

在場嘅人就知好撚小事
都唔知嘈乜鳩

由而家開始 你覺得果樣野影響到形象
咪賴落啲鬼到
反正而家全世界都知有鬼

好多五毛

比起射爆眼 今日只係小事

公安呀！ 要推公安件事呀！

根本無其他人care
係你地太沉悶連登

出面根本無人理你地係連登嗌緊交

義士比人拉 比人射 我仲撚嬲啦
都唔知d熱門post做乜咁低質 搞到亂哂龍

屌拳頭交咋ma,大把鬼佬食花生

求求大家，盡快去換美元現鈔！

係 鏡頭前 二哥都好客氣

鏡頭後

依家我身邊 d深黃淺黃都係得一句
核爆都唔割

咁咪唔得！幫手推

開槍仲撚勁啦
掂兩下都大爆炸咁款 點出黎抗爭

得罪講句 捉到公安都唔識用 係咪抵輸

和理狗係咁 感化自己人最叻
黑狗有棍就走最撚快 走上前排感化囉
預撚左俾人屌分化撚
經過我以為唔會再出 救人都俾人屌搞亂機場和平

咪用和理非把閪口睇下 黑狗捉人你感唔感化到佢囉
黑狗捉人拉到個人走 仲要俾班和理狗割
隨便話我中計撚分化撚 我只係知最撚阻左運動進行係和理狗
媽呀 琴日以眼還眼
今日尻毛都未甩一條就唔好打 搞亂和平機場 同黑狗打人有咩分別
屌你老母 我呸
以後唔會再出 當我中計 係呀我中計都係因為你班和理人割同屌人咁撚快
最撚大既分化撚咪和理非囉

希望大家可容納唔同意見 唔好一開始屌左先
不斷進化 不斷檢討先係我地走到今日ge原因

其實呢句說話對我哋係極有利，前線做乜都可以話係差佬做點證明唔係
包括今日同日後嘅所有衝擊都可以用

連登已淪陷,勿忘初衷!

今晚嘅風向post 多到數唔撚哂,
睇完之後 唔該用腦去消化下,
同埋鬼喺促唔哂 唔喺叫大家乜都唔做,
但唔該諗下 有鬼唔喺第一日嘅事,
人地一擺上枱 你就日日叫促鬼,
唔撚好將時間浪費 好好對準目標!

今次輸咗 喺輸撚哂 我地唔會再有機會!
老土都要再講多句
不割蓆

818穩軍心大遊行!

今晚重點係黑警拔槍 黑警打算殺人

其實文宣大把野做
1. 中共派人做鬼干預
2. 狗無端打人玩真槍, 無人衝擊都咁

聽日再去機場！！日撚日去！！直至818

今日衰衝動，不斷進步

機場只玩和理非

不割

光復香港，時代革命

傻鳩共產黨以為洗熱門版就分化到我哋
係唔割呀吹咩

一諗番起 就好多畫面

唔好咁脆弱 鬧幾句就話人割你
同支那話人辱華有咩分別？
係檢討
唔完美 可接受 需要改善

根本好小事
大佬宜家抗爭緊呀
你見邊個國家抗爭係唔會阻到人同咁撚和平

大家聽住。
知唔知點解政府811咁撚豬會畀你地影到示威者入面有鬼？而唔繼續鬼落去

其實佢地呢招好撚高，政府知我地核彈都唔撚割。所以特登話你知：我地放咗鬼喺你度

等你次次都疑神疑鬼，等戰友間失去咗互相信任。

大家諗吓，由612 走到而家，我地本住一句核彈都唔割先得。所以，所有檢討post，要等該日完咗先好出。仲有唔好懷疑自己身邊嘅人，戰友總畀警鬼多

不割蓆、不譴責、不篤灰、不分化、不足鬼

真係好小事
你諗下班狗到依家都仲大搖大擺安然無恙就知好小事
唔好比失敗主義分化

其實係

更加要煲大拎槍同公安單野

香港人和平太耐呢d咁既爭執係外國連油站都成日有

[緊急分析]法！不！責！眾！

仲要解釋比旅客聽我地係比政府逼到一個點先要入機場

政府手法包括：
黑社會斬人（警察消失）
黑警放過期TG、實彈瞄頭爆眼
用臥底黎煽動衝擊
向民居同老人院同地鐵站大放TG

仲有冇？

冇錯 射個核彈去北京都唔割 各位聽日見

不分化 不篤灰！
核爆都唔割蓆

出面d熱門真係低質
一係就失敗撚 一係就分化撚

根本呢兩個月黎相比 小事啦

不分化 不割𥱊 不暴力
尊重記者 協助救援
大家唔好學黑警！！

一定要諗善後 所謂核彈都唔割
要勸既ok冇問題 個活動完左再檢討 塞鐵都停左啦 手足係會聽勸架
諗左點善後先
圍錯左記者 扯左去福建幫先
無論係明屈佢係福建幫又好 / 話d人見到福建幫件衫過敏又好
總之文宣要做野

鬼又好手足又好
唔搞都搞左
做下文宣好過係度嘈
咪再推D失敗分化捉鬼post

我地死左6條友冇左1隻眼
無數市民俾黑社會打傷俾黑警濫用武力

今日打隻官媒大陸狗兩野
有乜好屌？

焦咩土 人地和理非最多可以俾你 BANNER 以眼還眼\

機場 和理非 不阻旅客 不捉鬼 真誠道歉 不忘初心 不放棄 核彈都不割

事實真係唔係太嚴重
同六月嚟嘅暴力比爭好遠

本身前線已經俾鏡頭影過圍毆警察，今次兩位內地人士其實唔係受到太大傷害，大家做得幾好，明白部份示威者有啲激動，但整體克制

好正！

小事

同意，唔好俾分化撚借題發揮

今日行動係有檢討空間，其實仲有唔少支持、諒解嘅民意㗎：

人又好，鬼又好，岩又好，錯又好，聽日必須再去機場

咁就分化對唔對得住6條人命+一隻眼呀

唔完美，可接受，但需要改善、改進！

不如係機場播黑警片比人睇仲好喇

內部唔好小事化大先

真心勁小事，最尾條友無穿無爛上咗白車。
學返黑警講：「唔完美，但可接受，需要改善。」
係有啲人太衝動，記者救護都屌，大家檢討下再出發。
出面全部post 係咁屌啲前線，但又唔落現場勸，真係搞笑

拳頭交係外國周街都發生啦

真係唔知咁多熱門po 驚乜春
唔知係咪涼冷氣 涼到個腦壞左

【安心又偷食】仲有冇人記得許志安，黃心穎？

果個仲要係公安
我唔明班人咁心痛做咩

最大件事就係比人分化 其他都係小事

小事?
輸然曬啦

我唔明有乜好屌
今日唔夠人但係又想做到噚日嘅效果
咁咪塞上去囉，就係咁簡單

任何失敗論/散水撚
->都係鬼/蠢 唔一定要block
但一定要不推文+負皮提其他巴打

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

諗下今日失敗既原因係咩先
係因為唔夠人呀 太少人先俾班鬼帶到風向
鬼係捉唔哂 夠多人 夠冷靜 點會俾班鬼帶到風向
冇去既人自己反省下 唔好賴手足

鬼還鬼 核彈都唔割

你睇下熱門 講到好大件事咁
涼冷氣涼到個腦都壞埋

其實真係好小事 唔好自己放大

不割蓆不分化

尋晚同老闆食飯，同枱有位老人家同酒樓經理吹水，傾完一輪，經理明顯係撐政府，但老人還未表態，然後經理問老人：「依家學生搞到咁亂點解決好？」

老人淡定說：「送中法無問題，想送中就拎藍色身份証，唔想就拎黃色，第時犯罪藍色就返大陸審，黃色就係香港審，睇下邊個願意返上去囉。」
最後老人就笑問經理你想拎咩色身份証呀？經理一面尷尬向大家笑一笑，連回答的勇氣都沒有就行開了。

現實就是好多呢類人，盲撐政府，自己唔想送中，但又鬧學生搞事. 只想收穫 不想付出。

真心好小事 唔好比人分化到！

AGREE,,
街坊都唔會割,唔洗驚

唔小事 大家今日失控好混亂 好易俾人帶風向
要記住我們係打緊民主自由嘅旗號
亦係無大台 所以每個人要冷靜 思考自己嘅行動
符合返我地嘅目的

冷靜

不內訌

支持記者，配合救護

你我都係高質香港人

巴打好野

不完美，可接受，需改善

打完又點，又無兄弟比人拉，又無手足受傷，點解要割？ 之前聽d和理非講，要散水要撒要be water. 手足被拉，絲打被爆眼，邊邊先係岩，自己識分析啦！

小小事就開過百個POST放大仲要洗走哂正常討論 (816, 818, 罷工, 後續行動等等)

文宣巴打，仲有一件好嚴重嘅政治陰謀可以發酵，就係機管局對外訛稱航班取消，其實如常起飛。目的係抹黑抗爭行動拖垮經濟。

呢件事可以好簡單驗證，詳情請看此post

航班無取消! 但check in暫停! 機管局想令所有旅客上唔到機又唔賠錢

同意
推

下次拉埋一邊去暗角嘛傻豬核彈都唔割

唔割
但要檢討

其實只要團結 就唔會打散㗎喇 自己人嚟㗎

不完美 可接受 會改進

完

咁多日先得一單依啲咁既事, 唔撚使割啦講真

話手足變黑
再利伸唔割
咁算唔算割

分化撚收皮

其實外媒完全冇理過你示威者做過咩錯

放核彈都唔割 我地講好左
做錯左到時再改戰術
亦都唔係代表其他人
呢樣係最勁
大家一定要記住
而且好多野都未查清楚係 邊個打遊客 記者 救護
要SHARE出去比人影響左既人

讚同。屌冷氣軍師 收皮啦 一堆分析撚 全世界連登分析師最勁啦 中共諗咩都知 琴日都六點屠城散水 今日就中計局中局 洗唔洗聽日個個都係鬼 後日唔好再入機場呀

唔係話分析唔好 但洗唔洗個個post都割呀 賽後檢討咪諗下點樣再做好啲囉。 點樣唔夠人就文宣 收工就入機場睇戲食飯 呢啲先係檢討再進化嗎

比起黑警所作所為真係好少事

唔完美，可接受，但需要改善、改進。

出面完全無人理你地嗌交

同意 目標要一致

不互屌
一齊檢討

無忘721
無忘811

5大訴求
決一不可

不要說輸
一起說只係不夠完美 會研究檢討

涼冷氣涼到個腦都壞左

唔割

一有動武，就有警犬/和平撚 上哂水話「唔好打啦，有記者影住，全世界睇到架」

真心覺得黑警同政府更差既野都做過 前線做咩都唔會割

文長 經過今日 我有少少野想講翻

請開新post帶依個風向

勸大家唔好連續上咁耐連登
睇太多post會覺得呢度就為係全世界
咩都好敏感 少少風吹草動都驚驚青青

大家都仆親啫, 沒事兒沒事兒

唔割
下次再嚟過 唔緊要

但補救嚟講搞個道歉點睇？

但check到真係記者

會員number話事啦

Block 撚曬啲分化撚啦！

唔割呀

其實好小事

好撚小事渣，學下藍絲啦，屌!

人地外國佬嬲豬一兩日屌兩句咪又消氣
你班友仔係咪睇得自己太高

啲分化撚講到世界末日咁

夠，你練好呢堆英文好過（如果你平時唔係用開英文）

班狗死係抵㗎喎 屌

不割！

唔想割但好撚嬲
支那豬你鐘意點處置一回事
點解要打記者同救護?
仲要郁郭家騏屈佢非禮?
dllm佢出過幾多力幫我地阿

依家唔係和理非割唔割
而係班on9割返我地轉頭
佢地前線做乜都唔diu得
和理非文宣俾意見俾diu到開花
仆街,你對唔對撚得住咁多高質勇武巴絲?

如果樓上既手足係真心對場運動好，請你地每個comment前想一想:
1. 我會唔會因為咁，做成極大分化，引起互屌
2. 我呢個comment會唔會令人反感，根本冇人會聽。如果係，可唔可以轉個方式去表述
3. 你係咪真係實行緊「不分化，不割蓆，不篤灰」，「be water, be humble」

錯誤例子：
1. 你地同共產黨/黑社會/黑警冇分別
2. 你地實行緊私刑
3. 今場運動輸到一敗塗地
對唔住手足，你呢d comment同你所謂既黑社會純意氣用事係冇分別，因為根本唔係一個建設性對話，難聽d講句，係零價值

建設性對話例子:
1. 我承認有機係黑警卧底做，但係希望下次可以克制，立即整停條友，否則外國記者見到分唔到個個人係卧底，會影衰國際聲譽
2. 核爆都唔割，但而加未核爆，所以要建立一d共同底線去防狗滲透，雖然要一時之間冇得報仇，但為左場運動，可以忍住，大局著想

其實冷處理就得 邊個犯得少錯就贏
係犯錯方面港共同黑狗拋離緊我地九萬條街左右

失敗主義解散軍大台出沒注意

連登忽然出現大量打手

行動有鬼
=>鬼嘅特徵
=>掛住捉鬼
=>互相猜忌
=>限制行動
=>出現糾察
=>話人搞事
=>分化大眾
=>大台形成

大家要留意呢排有好多人包括現場人士，議員，KOL限制你地嘅行動，講出似是而非，要保護邊個邊個唔好咁做，呢啲行為完全推翻呢2個月be water，兄弟爬山，不分化不割蓆嘅行動。

小心解散軍。義士們，我相信你地！

你啱

811

咁又係
同黑警比真係蚊同牛比

完全認同
出面d分化po真係

真

推
說好的不分化呢
今次打和ok？

做好自己 冷靜思考

千奇吾好俾人分化

吾好未輸就認定輸

加油呀香港人

推返D正氣po

我都覺

所有暴力衝擊行為都係
警察公安扮既示威者做

［中計撚、散水撚、捉鬼撚入黎］「做法不完美，但可接受，要改善。」

明明前線捉到鬼，再搵到件愛警力衫前線果幾個笑到仆街，綁豬遊街又係好笑，大把鬼佬食花生

同意 推
大家要學識對抗分化呀！
要進化！

不分化 不割 幫手推

尊重前線 團結才是力量

兄弟爬山！！！永不割

不割席

其實機場只需要靜坐 做和理非就已足夠

你無動靜 警察做唔到野

唔好阻到旅客

Aggro，先停止互屌，再討論返正經野

大家諗下梁烈士見到我地互屌會點諗

支持機場活動

一句講哂啦

兄弟爬山 各有各做
不割

不指責！不割蓆！不互屌！不中計！不認輸！一齊驘！

同意
你圍內自己睇先覺得大件事
呢d野我相信係其他國家既抗爭都一定發生過

今日失民意？

今晚重點係黑警拔槍

核爆唔都割呀 唔好再理啲分化撚，由佢地單機

#保持冷靜，不要回覆/推分化撚post

好少事

唔撚會割，黑警做乜都冇撚用，721 811條數一定要計

係呀 我地最大威力就係各有各做
佢地E+黑警係想抵消民意
冇可能既事

檢討無問題 核彈都唔割 但唔該唔好再捉鬼論 2014 就大家係咁捉鬼 成場運動收左皮

沒事兒啦 dllm

岩呀，而家班人都冇講過71 啦，我地個臨時立法會都冇左回事

成堆連登仔自己搵野黎煩，過一陣香港人都唔記得。

小事啦
冷靜返
再檢討

唔阻到又點癱瘓，癱瘓左就一定阻到，英國法國機場罷工都阻到嫁啦

完全封鎖

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

nice，鍵盤打手一定會努力文宣

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求
7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

推

吾割 吾分化 保持理性討論, 分析, 思考

唔割，但認為今日唔完美，好多改善空間。

借位P牌開唔到第二個post！

打死 i love hk 有用咩？

（建議文）政治問題，機場解決！

機場係我地最大武器，呢兩日少少人已經起到作用，但係好傷心，大家努力左咁耐，為左打一隻鬼？打一隻鬼有用咩，打死佢可以幫我地完成五大訴求，真係好想喊！

今晚成件事好簡單，分開機場內外

1:有公安，你捉到佢影晒證件，大家已經完成任務，打佢有意思？打到佢上白車，再唔比佢走，唔比傷者離開！好啦，防暴黎，白車走左，防暴上返車，不斷有人掉野，到全部上晒車，你又堵路路比佢走！明明係「和你飛」點解要將行動升級，比藉口佢出防暴！最後搞到有手足被拉，有黑警出真槍！

2:其實同第一☝️好似，有人捉到I ove u 藍衫，影晒相，點解又要打佢，好多個大大隻不斷過要打，你打死佢有用？好明顯係，大隻老不斷煽動打人，要製造示威者係暴徒，用私刑，圍住叫大果幾個就係鬼，黑警扮/中聯辦用維穩費請人做既苦肉計，我勇相信打人既唔係前線所為！

總結以上兩點：要你兩日和理飛失那民心，要國際社會睇到暴徒形象，用私刑，要你輸輿論⋯

我地可以點做：
冷靜，再冷靜，主張用私刑既，大家散開，退後三步，睇佢自己打唔打，佢出手大家一齊阻止佢，我地要有共識，打如果有意義，我支持，但如果冇純粹發洩，咁唔好意思我會阻止。

好明顯係，依定示威者入面滲透者開始行動，目的係要你分化割蓆，用社會輿論令你隊型潰散。

其實我地搵到突破點：政治問題，機場解決！今晚好明顯有遊客機場重係運作，班狗係路會衝入黎，睇直播見到晒，條界線好清晰！我會繼續晚晚收工入，放假入，懇請各位前線克制，保護我地一班「和你飛」！

最後重申，五大訴求，不分化，不割蓆，放核彈都唔割。提防煽動，小心捉鬼，捉到影證物，放佢走！

#不割蓆

一齊向警隊學習團結精神

轉

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

「今日機場行動，唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

開post前見到依到慳返唔洗開
捉下鬼姐，搞得大左少少姐，同我講搞到革命完結？屌你老母又有人推個啲垃圾post架喎
大家move on傾下聽日點仲好啦，停止一切指責，要指嘅就指完就俾個解決方案，唔好一尾齋屌
唉講過好多次唔好齋屌

請大家入機場前備戰、坐公共交通前就要上裝
防cctv 因為會有機會好似今日咁打狗救手足
口罩、帽，仲有耳仔
全黑衣服、飲水、食野請小心

唔割 冷處理
打仗點有得唔犯錯
唔好重覆犯錯就得
邊個犯得少錯就贏

沒事兒沒事兒

李sir話齋:
「做法不完美，但可接受，可以再改善。」
話左核彈都唔割就點撚樣都唔割

走啦分化撚

驚民意逆轉喎，又話好多外媒影到唔好睇。
但比人圍咗幾個鐘，一滴血都無，唔明有咩唔好睇

另外都要搵方法向外國解畫，因為下午手足block路個時，的確有唔少遊客因為咁而憤怒。

唔完美 可接受

第一拳頭交，外國周街都係，唔少鬼佬係到食花生
第二阻得兩日，人地機場罷工都一個星期又唔會屌人阻遊客？
總結：唔好再屌自己人

其實自己角色代入諗下
自己起外地因示威而行程受阻
你會怪示威者定政府？
記唔記得天琦果句

大家集中返721, 805, 811

我哋嘅對手係共產黨呀，再下流既手段都做得出
佢就係想我哋內閧，自己人屌自己人，成盤散沙，然後個運動就完。

比你咁易連續搵到公安好明顯係局，邊有咁蠢帶住件I love警察tee走街走，再者好明顯今晚勇武同不斷煽動情緒嗰啲全部都係鬼。

概然不分割

出面講到地球大爆炸咁
笑死

Btw 仲有無炒牛熊

場運動未完架
唔好比3毛帶風向話輸
其實唔係好大件事，個大陸佬擺明挑釁，引你地出手架喇
最多係蠢左但錯唔晒

退幾步講，就算真係行錯一步咁又點，咪行番岩佢囉！
政府錯左十幾廿步都未跪低認輸，我地做乜要咁灰？

唔撚割啊

中央已出手，所有分化po請善用不推文回覆，叫人唔好再推，停止再將佢推上熱門

「理性討論」 機場和你飛

唔割 但都係嗰句 玩得聰明啲得唔得呀

屌

我想問問如果係機場門口出面打狗咁算唔算係機場範圍內生事?

ok

不要講：「今晚機場輸哂啦！」
試下講：「唔緊要 諗下計 贏返個勢！」

分化撚，失敗論撚死全家

推
笑左

要睇返機場個定義係咩，應該都算

熊字巴

長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣
長輩圖文宣

懷疑係荃灣襲擊案疑犯或同黨 捉住佢好正常

agger
都係嗰句 唔完美，可接受，但需要改善、改進。
賽後檢討完下次唔好再做就得啦
唱淡話今晚輸晒 成個運動玩完係做乜鳩

上個月一早沽哂 sell哂所有野
我係布布個谷度有講 講完就消失左啦

agger
唔做都做咗 學下藍絲冷處理

睇連登post以為打撚死人
兒登真係大驚小怪

推 不分化 保持正面

大家記唔記得大部份人最驚既民意逆轉最近兩個月都冇出現過呀？係set deadline>升級依條formula呀！大家知道要點做未呀？

[重要] Set deadline Set deadline Set deadline!!!

點都算係一個國際層面上嘅公關災難
不如討論下應唔應該搞番場道歉運動
等大家都停一停諗一諗

小都唔小喇 衰d講 你可能重記得梁烈士但第二位烈士姓咩我諗都好多人唔記得 根本成個運動佔既時間係好長 都唔知諗咁多重乜撚 又輸哂喇 你8月5號d野都未必記得喇 多鳩餘

我只推 正常POST

今日我留意到最大單係警察係機場用槍指嚇市民
你地又留意到咩呢?
希望大家理性啲 幫手推返正常POST

一句講哂
鬼係捉唔哂，大局為重

你有撚出去呀～

舉腳讚成

老老實實，對家有命落樓仲話示威者暴力呀？
事前要討論，事情發生左就冇謂割，事後要檢討

自推 有冇人覺得可行

係呀 其實真係好小事
其實真係唔使理啲話咩接受唔到今日 咩今日過份左既和理非
大家都知呢到有幾多黑警同五毛架啦
我身邊沒一個淺黃覺得今日好有問過好過份
對啲市民嚟講咪又係攪左事 同平時一樣 都無班人講到咁q誇張
大家經過左三個月 要割一撚早割左啦 要等今日咩
依政府個策略 香港人過兩日又唔記得架啦
但我地 做錯會認 that’s all

推呀

有幾大件事 之前藍衫集會 都有圍揼黃絲啦

拆乜鳩啊 冷處理咪得
對家依家 打到你頭破血流 射爆眼 拉幾百人
人地仲過分過你啦
你擔心下自己人好過啦
屌屌屌
咁好氣屌自己人不如屌對家好過啦
5大訴求一個都冇實現到啊

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

唔割！

佢個谷不了，條憨尻牛籤亂踢人

唔小事你唔出去幫拖

唔洗道歉，但可派糖，講I feel sorry for you,
我地冇做錯到，只係洗一洗地

老老實實，好小事，大家冷處理就得 不過希望現場勇武既人要檢討一下，改善下就得，小事黎！

試著說：「做法不完美，但可接受，可以再改善。」唔好下下鬧人豬隊友，正面d !

真唔割

多謝

大家去講句 sorry
呢個記者其實幫我地解釋緊點解大家咁燥, 係因為811臥底事件

大家幫手整個list, 仲有冇其他記者page去講對唔住, especially 如果頭先打到佢

鼒就翻643倍9

九龍新界無得避

先集中推文宣post

文宣救世界！

其實真係 警察濫用暴力 咪死唔認件事就好快過

垃圾幫推post

拳頭交姐屌唔講以為真係有核彈

都係算，事後我哋都有放路障

推 小事 不分化 不割席

都可以 但係想比外國聽到我地嘅歉意

係得班藍絲容忍到黑警濫權

沒事兒

問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險」。

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開」

不要講：「今晚機場輸哂啦！」
試下講：「唔完美 可接受 可改善！」

中學打交都傷撚過佢喇

各有各做，但最有效係提早向全世界宣佈幾時會癱瘓機場，開口牌一定要打
費事班鬼佬懵盛盛入左去又屌鬼

睇返721 過左咁撚耐 好似已經冇左回事咁
政府好少提過 我哋唔提嘅話可能已經結左案啦

所以冷處理 過兩日 太陽如常升起
驚西咩

推到全世界見到

咪就係
根本今日沒事兒

「唔完美，可接受，但需要改善、改進。」

屌 最好就永遠置頂

團結就得

係，一定要溫柔，比人感覺係唔想影響你，但冇得唔影響你，要怪就怪政府，我地都要good cop bad cop

警察會唔會自己出post話今次行動「肉酸」
警察會唔會自己出post話今次行動「輿論死得啦」
警察會唔會自己出post話今次行動「做得好錯」
一個二個即刻割，係咪有潔癖到咁呀？
點解唔係要諗下下次再點做好
點解唔係要諗下點樣做返好
而係去9唔撘8呀
大家唔好忘記
6 條命 700 幾個手足呀!!!
核爆都唔割席!!!!!!!!

最大件事係成班和理非俾人擺左上檯。原本機場牌就係和理飛諗出黎同主導左個文宣方向，但今日一班俾人帶左風向既勇武將成件事攪錯哂，你叫班和理非點樣繼續和你飛，一陣出到黎俾人指罵俾人打就成班和理非食哂。

唔想輸啊不分化，不割蓆，不篤灰，理性思考

小兒科

同811 721 612 的確係 不過你預左對家會發大來講

今晚應該有過百隻警犬扮人帶風向，
又唔被人走，又煽動打人，
搞完兩壇嘢後，
無端端散咗好多人。

核彈也不割

不分化 ，不割蓆 ，不譴責

兄弟爬山 ，各自努力

重有一隻眼呀

請停止任何失敗主義及分化行為

善用不推post功能

不分化 不割蓆

唔係屌打公安。係屌緊打FA同記者呀。唔承認錯誤又點檢討？

推！！！

不完美
可接受
要改善
八一八

絕對唔小事，香港人覺得無咩野，但大陸就會覺得件事燒到佢，由食花生變同胞被打。

掂下手仔都屌哂鬼

條友突然担認係假記者，真係怪咗少少。正常如果真係記者，拍乜被人查。但佢又真係記者
不過都有人話如果佢被人知道係黨媒記者仲大鑊，所以諗住扮遊客走佬。
總之成件事己經係個局,我地可以做嘅就係針住啲可疑位大做文章。

同埋佢件記者衫點黎

岩
人誰無過
先唔講錯唔錯
如果少少事就話輸又盛
咁注定一事無成

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

「示威者在這兩個月來真是疲於奔命，很多休息時間都沒有，其實真是很辛苦。我們有時都要體諒，有時那一刻電光火石，影響判斷，有時出現誤中，都是不以為奇的事情。」

不忘721 811
專注818!

輸民意？輸你老母啦

同埋希望巴打唔好用黑警嘅口吻講我地冇做錯到
呢次係真係做得不足
我覺得塞機場係好牌 但同時做唔好都係好壞嘅牌
所以我覺得應該傾多d有共識 聚多d氣先去做 唔駛日日塞 就算1星期1次對正苦都好大鍋
利申 尋日有去機場

血都見唔到，小學雞都識拎筆插人啦

有不同意見就等於割席？

做法不完美，但可接受，要改善

旅客點走係政府要諗嘅事
唔係示威者要考慮
如果佢哋一直走唔到 我期待各國政府出手向香港/中國政府施壓

係亂左d 但一開始都要塞 唔差在啦
不過feel 到大家都準備攬炒

真
見到好多人散播失敗主義同分化
仲有人搞緊教條主義
佢哋可以真心為運動好
但希望正皮嘅人諗清楚

勁小事 訓醒無事

小事啦
我地有乜大風大浪未見過
未見過咪見下
下次又更強囉
今晚喎？跳個舞就無事啦

根本就沒事兒

民意 一早喺我地果邊 但係有咩得到？ 仲理民意？

推，唔好再打擊自己人士氣

文宣做嘢啦

不捉鬼 721 811

今日仲打到隻狗訓底添啦
睇到幾爽 何來失敗之說？

請成立獨立調查委員會，調查有否公安/警察/黑社會混入示威者 不讓急救員&救護員救人

有民意唔一定成功
冇民意必然失敗。

0010，機場一段影片清楚顯示，一名防暴警無理進入推倒、制服及攻擊一名女途人，然後眾多人士上前反抗搶回女途人。途中防暴突然拔槍制止。

完全同意 旅客走唔到會搵領事館求助 之後各國領事係會向中國施壓架啦

唔完美，可接受，可改善

依家條友問佢係咪記者就即走
咁你點確定佢唔係警方臥底?

一係你就開火屌柒班狗扮記者根本係置記者於險境。戰爭你試下對家找軍人扮戰地記者然後開槍殺人? 你睇下會唔會被人屌到反艇?

民意係要
但今日件事 出面熱門講到好大件事 唔知做乜鬼

支持

核彈都唔割
知唔知咩叫核彈都唔割
即係一隻手指殺L曬全香港人都唔L割呀！
咁小事一個二個叫生叫死
冇大台係咁嫁啦
係會衰仔係會失敗
所以先要進化 要改進
捉翻今日錯咩要做但跟本唔係重點
重點係聽日點做
今日唔夠人
聽日一齊入翻去
今日阻咗外國遊客
聽日我哋開淨一條隊hea9佢
今日捉錯咗鬼 處刑咗條仆街
聽日我哋淨係圍佢 人鏈人海 whatever
我哋要進化
唔係退翻去 2014咁捉鬼呀！！

我只係想理性分析事件，阻人上機的行為係做得唔好，請問遊客有幾多人，香港人被克警使用過分武力，大多數遊客有冇出來指責，佢地的領士官，有冇出來指責克警和香港政府，遊客唔係長期留在香港，遲D走對佢地只會做成不便，但係阻遊客上機，會對政府和北京，航空公司造成壓力，北京要10月1日前清場，之後大清算，你看國泰就知道，所有參加過這場運動的人會有各式各樣的追究，過往的運動，日晒雨林，受傷的受傷，拉的拉，比克警圍打的多的是，但在機場有遊客，有機場保護市民，易守難攻 ，在機場大家只要捉鬼，拍攝佢地的所作所為，吳好分化，可長期抗爭，對抗一個不公義的政府，5年10年都可以，雨傘失敗在於長期留守，在機場無必要留守，只要機場講暫停，便可以回家，真正做到，不被捕，不受傷

你搞到我有bb啦

推，反思，從錯誤/不足中學習，進化。
唔好被仇恨支配。
核彈都唔割

隻豬 我鍾意

出面果班全部都係我既BB
做成點 我都支持佢地

點算

好多字 唔睇 總之就不割啦

推！！！！

做實事啦大家 捉鬼無用

屌 真係似

今晚2個重點：
1. 有鬼挑釁情緒，請務必冷靜
2. 黑警拔槍指嚇市民

與其諗塞機場對錯，不如諗8.16㩒錢經濟戰

聽日停止捉鬼，和理非式舉牌話今晚單嘢係衝動咗，低低地摜一鋪，坐返喺接機大堂，沖淡返今日啲嘢先

係 大把嘢要記住。
同行者嘅血債先係一定要記住。

不分化、不割蓆、不篤灰

五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命！

5.現場有人鼓燥，有人協助調停，事件後近3小時警察才出現

成熟勇武 地下私了
共狗最撚叻枱面交戲枱底郁手
復仇都要冷靜
唔係要鏡頭前直播打爆人眼
係要敵人雙眼入巷單眼出
私了既野唔應該係國際舞台出現

出面果班屌自己人同警犬有乜分別既全部都係痴線
執法系統已經失效既社會仲講唔好變成佢地
咁公義由邊個去彰顯？
枱面和你飛 枱底私了

不互屌 不割蓆 勿中計 我撐前線手足！

簡單講 沒事兒啦
對比起兩個月黎講

應該FOCUS返對家有咩柒野

唔係
有意見可以發表一齊討論
大家唔好再遇到唔同意見就屌
不分化不割席呢句野
絕對唔應該攞黎打壓發表意見嘅自由
追求民主 自己先要民主
好聲好氣 討論 然後改善
巴打希望你都唔好太嬲
激親自己唔靚仔

冇錯，今日係有成效
但係可唔可以係和理非既場合下唔好鳩衝呢？

屌你老母
同埋宜家捉左2個手足，咩叫好小事？
當佢地係乜？

做咩班狗到左之後，要追住公安出去圍白車
之後比狗打？
點解唔直接由得個公安走？
圍佢幾個鐘，宜家果2個手足可要坐幾年
屌你班情緒撚，一見狗就緊撚張，亂咁黎

我全程都係現場，唔洗屈我做軍師
本身係一定可以無手足有事，班狗本身冇上頭盔
當時冇諗住出椒，你比個公安走
唔追出去唔會有野
點知你地又要放佢出門口，又唔順氣鳩衝出去

大家要明白，和理非有和理非既做法
聽日仲會有人去機場
既然現場既人大多數決定係和平既
做咩係要堅持帶頭衝呢，追出去做乜？
我平時都有上前線，但係所有和理非既場合
我都一定唔會主動衝，依個係基本尊重同信任
我信佢地既做法同堅持

我只可以講，今日一意孤行，任由情緒主導既人
你地愧對果2個手足

我唔知可以點幫佢地，有冇人可以幫佢地搵律師？

核彈都唔撚割
各有各做 事後理性討論
無視所有五毛言論
勿忘初衷 堅持到底
五大訴求 缺一不可
7.21 8.11

五大底線
1. 不打記者
2. 不打救護
3. 不濫用酷刑
4. 不攻擊平民
5. 冷靜，不被帶風向，要獨立思考

真係要冷靜，唔割但大家真係要檢討

最緊要唔好自亂陣腳，互相指罵，依個係中共嘅終極目的
Be humble

老屈咪得囉，洗撚同佢講道義咩

佢係記者係事實 我都覺好明題佢係想玩野 收左order都唔出奇 班狗唔會唔知有大陸人比人圍緊 但我地文宣預左會比人強烈攻擊 我認為呢個時候用最溫和既方法回應好好 隔離post有個聽日去機場道歉既post幾好 可能唔洗又跪又sorry 但回應下學啲狗咁講話 我地都係人 有衝動都唔出奇 下次會check清楚

根本係嚟玩野

以下係一d大陸朋友既朋友圈：

本是同根生，相煎何太急！

心碎的一晚，都是泪

What a shame!!!!!!

看今晚机场被殴打昏迷的内地游客的视频气得我胸口疼，垃圾！！！！！！！！

文宣係俾淺黃淺藍睇
重點係佢認假記者

今日單野好明顯精心策劃
由811開始
特意比全世界知示威者有警員滲透
目的要示威者人心惶惶
想盡辦法去捉鬼

今日就安排一堆鬼
大陸人 一堆圍剿望落係示威者嘅人士
做一場大龍鳳
亦令大家投入其中

今次目的只有一個
轉移焦點
當大家掛住捉鬼嘅時候
最最最重要
亦係政府 警隊重大錯失
721 811
已經冇人提起
成功淡化

今日單野唔駛拆
話一切都係臥底所為就得
因為冇人證實到
麻煩大家對準目標
721 811咬實唔放

齊心

真係唔算啲咩，比起 721 811，呢啲算得咩？唔好太聚焦係個大陸記者，呢次真係起到個公安出嚟wor

不過希望呢個運動唔好變捉鬼活動，因為捉到鬼唔會令我地爭取到任何野，不分化不割席先係令呢場運動可以持續咁耐嘅原因

核爆都唔割

推！

不分化 不割蓆 不篤灰
意思姐係即使唔認同大家做法
都會共同進退 互補互攬
柒左要認 唔係同班狗&垃圾高官有咩分別
柒完最緊要諗方法補救

我唔係咁睇喎
有民意必定成功
冇民意未必失敗

同埋所謂成功失敗係睇你點睇
要知道有部分人覺得攬炒係成功

唔睇唔駛講出嚟好hurt人地

做法不完美，但可接受，可以再改善。

講得啱
請諗下一直以黎受傷既手足
今日根本不值一提，血都冇流呀屌

最大件事：有公安來港執法
第二大事：警察拔槍

其他都好似喺街頭發生過，只不過今次喺機場。

其實真係好小事,條友有件黑社會TEE架, 濕鳩佢一劑就梗啦, 不過下次可以做得聰明D
focus返公安嗰度啦屌

利申返，我話班公安

其實一定唔割

撐前線！
撐前線！
撐前線！

聽日文宣攻勢 捉到真公安 證實有干預香港一國兩制 繼續合理機場文宣

[緊急關於機場]所有人入黎推呢個post 係所有人!!!! 機場呢局仲救到

無人會理佢係咪假記者 外界只會理佢真實係咪記者

今晚我係比較介意有人攪醫護同記者。

請求前線同大家都要檢討。

我都唔明輸乜撚野 捉到公安係贏
一班帶風向

和理非請用和理非手法 就算有鬼在場 和理非會贏

唔割，但民意都唔可以輸。
無民意，邊度有人送飯送水？
藍絲屌有其他和理非幫，
唔洗下下前線頂。

係 輸曬撚食屎啦

同路人不分化 不割蓆 不譴責，小心一毛帶風向

殺人都唔割
堅好野 叻仔

總觀嚟講，我係覺得我地急進咗，可以再從長計議先再行動嘅

然後今日嘅事，我覺得打咪打囉，狗連公安打我地d巴絲仲打得少？我地有巴打爆牙腦出血有絲打盲咗，有好撚多兄弟比人拉撚咗唔撚知d狗會係入面對佢地做d乜，我地都只不過係還一次拖姐，我覺得大家忍到今日捉到鬼都係圍毆咗一陣已經好善良

Yessssss

係核爆都唔割 但你放粒都要有原因架

大量分化撚中計撚失敗撚上場
一完左即刻散晒水唔見晒
成日話外國人會唔支持
比起外國示威黎講, 今日跟本唔算一回事

我屌曬所有和理非散水撚老母！！！！！

和理非人多洗撚勇武出手啊！！？？

點解琴日冇衝突好和平啊？

因為琴日淨係和理非都已經塞爆咗個機場癱瘓咗佢啊！！

勇武根本無需要無機會出手啊！！！

咁點解今日今日咁多衝突咁難睇啊？

因為今日人太少癱唔撚到個機場啊！！！

我哋要癱瘓個機場唔係去做文宣啊！！！

唔夠人勇武咪唯有要出手阻呢度阻嗰度囉！！！

你估貪好玩啊？勇武手足出咗成兩個幾月唔攰啊？有得抖你以為佢哋唔想抖？而家仲要話捉鬼捉鬼搞到草木皆兵勇武心理壓力幾大知唔知？

我係死攬勇武當佢哋神咁拜㗎嘞！因為佢哋付出嘅係最多危險最大啊！

就算有鬼咁又點？我多謝佢哋都嚟唔切！冇啲鬼咁搞法香港人呢兩個月啲心理關口有咩可能突破得咁快！？冇佢哋搞事我哋點會出到「核爆都唔割」呢句咁團結人心嘅口號！？捉乜鬼啊！只要唔係做啲傷害無辜嘅事都應該不阻止不譴責！

我正式警告你哋班和理非冷氣軍師鍵盤戰士冇出去幫手湊人數就唔好咁多嗲！！！！

唔撚割呀

Agger

機場三不
不衝突 不打人 不入禁區

有鬼啦.
阻離境. ...
今日好多國家都鬧大陸. .

今次重唔派內鬼出來. 引班學生跟風...阻離線.

咪係

一人一個機場手足可以做去減少遊客怨氣既行動

不分化 不割蓆
不過要檢討後再出發

做法不完美，但可接受，要改善。

咪檢討完再黎過
經一事長一智

721
811

其實次次都係
每當啲人出左去 分化撚就會連登全面進場
大家活動完回巢 分化撚就會神奇消失

同意好小事，小小野咪忘記佢
諗下點可以做好D，學下厚面皮既對家咁講
「唔完美，但可接受，需要改善、改進」

［機場牌］關於之後癱瘓機場運動

訓醒無事

其實好少事 大家試下上bbc cnn睇睇
我地所謂嘅錯誤
根本唔係報導重點

今次重唔派內鬼出來. 引班學生跟風...阻離境大堂.

講左十萬次
核爆都唔割
無論點都好，我地都係同路人

終於有人講
真係好小事

的確好多手足努力做緊野 respect
蓆就一定唔割
但今晚真係有需要檢討之處
慢慢傾戰術囉

咁撚小事都屌哂鬼咁
只有一點希望手足可以改善
就係出格嘅事唔好喺鏡頭前做

keep住每日太多野發生喇

啱啊

小事，禁制令都出埋
不如諗下之後點做

就係咁多野發生
出面吹風吹到今日好大件事咁

事實就係今日都係贏
成個運動拖一日就會多一日比共產黨同港共既壓力
唔好比支那五毛打擊士氣!!!!!
港共中共同五毛既目標係消滅抗爭
佢地做法就係製造內亂打擊士氣
只要唔好自己放棄就可以玩落去
多一日贏一日 又成最大贏家了!!!!

不割席 重新出發

well said

明顯黑警入侵
同樣嘅招數對付嘅到我地了

絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸
絕對未輸

檢討改進
檢討改進
檢討改進
檢討改進

只要有檢討改進，就可以拉大同藍絲/popo的區別

又拎左成堆核彈上手, 我地贏硬

岩 唔撚洗理

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢

即使今日做得無咁好，唔緊要，之後做番好Ｄ咪得囉！

建議日後活動方式：

１ 好似一星期前咁只需要坐係度，唔好阻人走，唔好去離境大堂，只去接朋友機
２ 只坐係度，大家咁和平，跟本Ｄ鬼都唔做得Ｄ咩，所以唔使捉鬼。如果佢地挑起騷亂，影低佢

以上是小弟愚見，大家冷靜呀，距離９／９（美國國會開始開會）只有廿多日

不分化，不分割

同意，大家cool一cool down，會發現其實冇乜嘢，只要目標仍然一致，就不分化 不割蓆
721 805 811咁撚嬲 不要忘記

721

終於有返正常post睇
push

夜媽媽好難有嫁啦

推文宣

我地要人hand 機 唔係要自己hand 機

機場任何國籍既人都有

和理非唔需要捉鬼

保護自己戴口罩

保持清醒，理性分析

唔好畀情緒牽著你走

係

點都唔割

無撚錯 我地大把核彈

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

試下用 我不會放棄機場 回覆

另外

大家要冷靜

呢幾日有好多可疑人物，小心係特登派出黎比示威者打傷打死，黎製造民意逆轉

你睇下環時出新聞出得幾咁快，兼可以咁快FC 到

黎緊可能都有呢啲人物出現，大家唔好掂佢地，只能篤出黎，發洩落去並唔會幫助到個運動架

不割 加油

agger!!

不過認真
今日抽嘅好牌仲係手！只係唔小心抽多咗張壞嘅！

將個波交返比政府

訓醒啦 宇宙大爆炸未？

總之唔好推first aid同記者

講得岩，各位重新出發

冇錯，諗下班狗點對義士，今日佢地兩個係受緊款待啦